做高鐵賣飛真係好慘

明明係個系統問題 成班廢老就係到屌屌屌